將軍澳斬人事件求連仔幫手hide人名

希望連仔幫手del左有佢全名同起佢底既post

佢既朋友家屬已聯繫左出佢名既媒體（立場、蘋果）刪去佢既全名。

佢受左傷，佢既朋友亦被東方記者無良拍攝晒佢地既樣。

大家唔媒再引用有佢名既回覆pls。

多謝